[紙幣收藏］QQ 的 169

想問下大家
呢種number有冇收藏價值

值$100

Haha you are damm right
係近排公司有位年長嘅同事，洗錢前有留意紙幣no#嘅習慣
比佢感染咗
今日留起咗呢張